個社會叫人做義工識女仔，到人地咁做成功左又話人變態

正常男人要靠做義工識女仔？？？

佢個樣係正常？

細路女

如果真係識到, 我又唔介意比人話變態

利申： 真變態

要拉要鎖的

毒到做義工都識唔到人

重點係搞細佬女

唔知你講邊單
如果你係講緊龍緯汶條變態佬的話
唔好係到偷換概念
叫你做義工識女仔冇叫你摸身摸勢飛擒大咬 仲要個對象咁細個
就算係對住成年女仔都唔可以咁樣啦
呢啲咩邏輯嚟

邊個社會叫
連登社會？

義工都好做on99